好奇一問 點解會用馬騮尼形容越南人？？

Btw d越南仔真係幾似

如題

尼你老母

有部份北佬都話嶺南人係「越南猴子」